［柒到喊］李克勤大陸設花牌宣傳新碟 被恥笑似出殯！

堅似

送殯勤

咁都係自柒啫 始終超越唔到送禮勤

有實力 來真的

永遠懷念

垃圾，送都唔聽。

RIP

點解啊

加個年份

第二張有冇人改圖變曼聯張Welcome to Hong Kong

天妒英才

［ 突 發 ］李 克 勤 昨 晚 在 睡 夢 中

非 常 健 康

送禮還送禮，李克勤唱歌都叫垃圾?

機械腔

點解無寫19xx-2019?

奶共就唱到天懶之聲都垃圾啦

印錯咗彩色

笑到撲街

曼聯

\\|/
🍊

夠佢似？
利申上次陪fd去韓國，佢帶我去

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

咩地方嚟，你個fd帶你去殯儀館？

屌 笑到標眼水

好似數碼暴龍咁

送禮勤進化，送殯勤

呢啲的確係韓國嘅開張花牌
文化唔同

永遠懷念系列

邊個幫佢設計

仆街笑撚死我

雙重抽水

又係勁多自己既相

咁猛

活着為求什麼

呢個post竟然見到圭賢
人哋韓國啲花牌係咁

Mom house 韓國民宿
Super Junior成員圭賢開架

豆皮佬

曲線宣傳

好撚賤

睇錯李克強

咩設計

你唔講我真係以為P圖黎

仆街

魔性澎湃

Dllm
係地鐵笑出聲

曲線，唔係仲無人討論

之前有個韓國朋友結婚
同幾個香港fd一齊去韓國嘅教堂觀禮
入到去以為去錯咗殯儀館

堅係似喎

得罪marketing